點解毒撚識女仔一定係狗公？

欣宜咁既樣都可以話你狗佢

狗公係講緊個態度 如果你一味死chur 靚仔定毒撚都係狗公冇分別

Hi下都叫狗公

因爲靚仔係D女做主動識佢

狗囡

唔好意思話你毒撚 咪是但話你狗公

總之唔係自己就係狗公啦
見過D POST講依家比女追既男仔都比人話係狗公

同所有女人都係雞有乜分別？